家居異象 有無人有同樣遭遇？

有無發覺d襪過左一段時間總會少咁隻
之後衣櫃入面就會一堆單丁襪

屋企啲condom 成日都無拿拿少咁個

有無兄弟姊妹先

有個家姐

知咩事啦 係咪你老豆要用啊

算啦。依家自己又用唔著

不過講真 屋企成日有d嘢會唔見一排
之後又出返黎

聽講係有人借左

聽講香港有個歌星 唱完首歌第日唔見左粒丸